瞓未啊

做咩仲唔瞓

原來瞓晒 有冇人

未啊

夜瞓對身體唔好 早啲瞓啦

夜夜笙歌

咁你又唔訓

失眠

準備好今晚再失眠未

ready

今晚見